發夢夢見註冊脊醫727入元朗standby

反了反了!!
昨晚發夢，夢見朋友交左野比我，佢係註冊脊醫。
五大訴求，缺一不可

我無野講

自推

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

7/27 元朗一齊發夢

去元朗野餐

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我冇野講
Pish

Pish

脊醫好波

Thank you

首先戴頭盔，當然越多人支持越好

但支持還支持，你話你係政府入邊做，或者係做緊警察，想割蓆就話貼張野証明啫

人人都有好多身份，但個身份如果本身爭取緊既野無衝突，咁有咩咁特別需要表明呢個身份？幾百萬個香港人都爭取緊

除非脊醫諗住727開檔幫遊行人士診症啫

其實我都係759會員，洗唔洗貼張759會員卡再寫句野？